Sommige mannen zouden het kwalijk hebben dat zij dit kon doe het zo gemakkelijk, maar meneer Darling had daarvoor een veel te mooie aard; hij bedankte haar achteloos, vergat meteen zijn woede, en op een ander moment was aan het dansen in de kamer met Michael op zijn rug.
